是日晚餐 sir滑雞飯。。。

無哂油飯

油飯先無係精髓

當初出既時候好好食，但越來越差，我已經唔食了。
因為真係比左好多機會佢啦

想哭
見到堂食早我少少嘅人仲食緊油飯

我覺得不錯了，好過大家樂得啲雞碎

屌，無油飯都買

以前美心個雜排餐份量多，價錢黎講又算合理。依家去美心都唔知食咩

其他好多野都售罄
求其食算

話說前幾日去大家樂食牛扒餐，塊牛扒好難食

美心mx最出息

吉妹
今日洗牙同補牙好痛
晚餐又中伏

美心晚餐好食過你最愛嘅大家樂

屌你咁核突架

喺海怡買?

都係好（鞋）咁

咪撚食美心啦

美孚呀

Minmin
唔算鞋呀幾好食，但可以再好啲嘅

好驚
琴晚瞓唔倒
今日好痛
垃圾魚
街市佬無一個好人㗎
屌你

無咩選擇了，唔想食大家樂，想食譚仔但前兩日先食完所以忍一忍。

呢碗咁核突嘅野你煮架？

個所謂柚子沙律陣酸臭味好難頂

信街市佬 最鐘意講大話
豬扒都叫靚姐

Think about "oil salt water",
Shit the fishes are damn stink

外母外父以前賣海鮮，真係仆街行業

無食到

最憎海鮮

最好呃

雞雞

弘b最鍾意

啖啖肉

咁多雞胸

呢個先好食喎 次次都食曬佢先食飯

係呀

我幾鍾意食雞胸

一向只食主菜，啲伴碟/沙律通常都丟

雞胸比晒你，其他比我

倒d花生油入去

細份過上次咁多

樓主真係on撚9

同白切雞飯有乜撚分別

都話倒d花生油入去 我上次都係咁食

講起就谷鳩氣
有次去禾輋某餐廳食晚飯
嗌個海南雞飯
屌佢老味 上個白飯比我
我同佢講 佢話賣哂喎
我真係頂佢個肺

啲雞好「鞋」

得罪你？
白飯無油飯咁好食但我都鍾意食有乜問題？

我十次有五次都會變白飯但我ok嘅，唔係無雞就得

唔鞋架bb